手都震埋

真係好撚金, 今次經歷大時代

FK

有咩貨，幾錢入

跌5百就手震 點做大事

前前後後點止500

跌到20000點入市

栢金遜？睇睇佢好喎

慘

股市大好友！

24000未到就心震

20000點同10000點仲有1000點
點算

信阿爺

你心都震埋

點算

係開心既

冇左成300k
屌你老母連公用收息股都收皮

單日兩千都未驚過

正股驚西

10676

股市留正股係愛啊定係哈利啊

之前已經沽晒，用晒做失業儲備金

爺爺我唔玩啦，救市啦